3車相撞問題

話說早一個月係燈位停低，後車香港腳發作
撞到我 我再撞到前車（我係中間個架）
當時報左警 無人受傷
想問下後車願意賠比我 但佢同前車講唔掂個金額
我可唔可以照收後車賠償金

報咗警當時你地唔係deal左點和解架啦咩

正路就係香港腳發作條友賠曬

Btw你前車開幾錢維修費？

Deal左和解 後車簽左承認責任會賠償
最後當然要去車房報價睇吓整幾錢
前車開$15000 要整尾泵把 尾門同個泊車sensor
日本車黎

你自己架車維修筆數收左未先
收左唔好煩 唔好理 等佢兩條友自己deal

Btw你前面咩車要賠$15000咁貴
正路香港腳條友都唔想賠
無架啦 你任務完成 如果佢兩條友傾唔岩數就上庭

如果比着我係中間架車 我收左我既錢整返好架車就唔撚你

理*

後車咁on9？ 未頃價錢先認衰仔？
保險都唔包佢啦

當然責任一定唔係我度，但物理上係我撞到前車
我驚黑警唔做野 到時前車叫我賠
同和解係咪一定要三方面一齊同意？

依家佢9up當時有黑衣人拍打佢架車佢先失控
不過當時啲黑警黎到個時佢完全冇講過 一個月後突然間有咁嘅說法
同我都有證人喺後面睇到哂件事其實
所以其實我係唔知收唔收得個筆賠償金姐

以我理解係唔使三方同意
和解書上只係講你唔會再追究佢既責任要求佢再係哩件事上面賠償
同a 車冇關係。

咁你應該反而要煩 c 車反悔唔賠比你。 你報左自己保險 ／ 搵左公証行果d 未？

屌佢老母
唔好要筆錢
搞9佢啦

C車肯賠我，我就一路諗住佢哋講緊既數其實差幾千蚊，諗住佢哋會傾得掂 咁我就唔使搵公證行
同因為我嗰份保險係第三部 同佢即場認左衰 責任不在我 所以冇報
點知佢哋即係為咗幾千蚊 唔肯和解

你地三個上左狗局落左口供未先？
因為正常狗局都係你地和解唔掂先叫你地上去落口供。

一日未落實簽好份口供，c 車都可以反悔（就算簽左都可以反悔）。除非你有車cam 証實完全唔關你事，反則係怕 a 車你有機要上身。
點解我話怕c車反悔係因為如果a車太大咬，佢反正都係call 保險上庭，不如連你都唔賠等保險搞。 不過依家睇來15000蚊佢應該都要硬食，除非為淡氣。

我最唔明佢點解話報左保險，同預咗A車會用保險claim
但肯現兜兜比$15000我 唔用佢份保險賠埋我
除非佢9up報左保險 其實佢冇報

p.s. 佢揸model x 佢都好似唔驚之後加loading各樣咁 唔知咩心態

雞半差唔多啦上庭老不罰款同出年loading 同對家出入的士
都差唔多呢個數
只能講對家識玩

報左保險冇可能會簽和解，因為保險第一守則就係唔可以私底下簽任何野，除非佢on9

不過總之佢肯賠錢比你，和解就成立，和解書只係你同佢兩個私人簽既協議，係哩單意外上大家各不追究，同a車冇關係的

Offtopic 照道理樓主應該前後都傷，後車肯俾幾多

我架02 Corolla
佢最初話$5000 之後講左好撚耐 比埋28car二手車價佢睇
最後肯比$15000

15k 02年 咪即係full pay

我架車的確total lost

咁都難怪前車開15k，你02 corolla都咁開

真，見corolla都15k
有咩理由少過15k

我係你就搞鳩個死藍絲，搞到佢俾人告埋妨礙司法公正

Total lost 咁你真係冇頸痛腰痛咩